求指教（溝女）

我主動wts佢 傾左四日 但一日傾唔多過廿句
佢有時會已讀不回我，依家暫時兩次
咁其實係佢覺得我煩，對我無咩好感
定想我著緊佢，繼續搵佢呢..？

四日唔多過廿句都斷過兩次
明顯對你興趣不大wor

可能真係
我怕我再雷佢會block埋我

對你無咩好感
唔好FF咁多

雷下佢啦 可能佢會電返你呢

唔好搵啦愈搵愈覺得你煩